攔住我的 纏住我的 全部都終需退後

露營必需油

攔住我的 纏住我的 全部通通死老豆